Facebook 漏咗五千萬個帳號！

Facebook Network Breach Affects Up to 50 Million Users

Facebook on Friday said an attack on its computer network led to the exposure of information from nearly 50 million of its users.

The company discovered the breach earlier this week, finding that attackers had exploited a feature in Facebook’s code that allowed them to take over user accounts. Facebook fixed the vulnerability and notified law enforcement officials.

More than 90 million of Facebook’s users were forced to log out of their accounts Friday morning, a common safety measure for compromised accounts.

Facebook said it did not know the origin or identity of the attackers, nor had it fully assessed the scope of the attack. The company is in the beginning stages of its investigation.

The discovery of the hack comes at one of the most difficult times in Facebook’s history. The company has dealt with fallout over its role in a widespread Russian disinformation campaign around the 2016 presidential election.

The company is facing the threat of regulation from Washington over concerns of whether it has grown too powerful. And Facebook is still reeling from the fallout over its role in the Cambridge Analytica scandal. The British analytics firm may have improperly obtained the data of up to 87 million Facebook users.

One of Facebook’s most significant challenges has been convincing its users that it is responsible enough to handle the incredible wealth of data the company handles. More than 2 billion people use Facebook every month, and another two billion separately use WhatsApp, a messaging app owned by Facebook, and Instagram, the Facebook-owned popular photo-sharing app.

“We have a responsibility to protect your data, and if we can’t then we don’t deserve to serve you,” Mr. Zuckerberg said in a statement regarding Cambridge Analytica earlier this year.

Even before Friday’s disclosure, Facebook was facing multiple Federal investigations into the company’s broader data sharing and privacy practices. The Securities and Exchange Commission has opened an investigation into Facebook’s statements on Cambridge Analytica.

To contain the fallout, Facebook said it has instituted strict data-sharing policies with third-parties, and has scaled back the amount of data it would share with developers in the future. The company suspended access to more than 400 third-party apps after an audit of the thousands of outside apps connected to Facebook.

轉twitter

Facebook 食屎啦

噉又點撚樣呀 咁撚叻你做呀

浪美股訊 北京時間9月29日，Facebook(163.35, -5.49, -3.25%)週五宣布，該公司發現了一個安全問題，即黑客能夠訪問可能讓他們接管多達5000萬個帳戶的信息。

該公司在一篇博客文章中表示，其工程團隊在9月25日週二下午發現，攻擊者發現Facebook的代碼在其“預覽（View As）”功能方面存在缺陷。 “預覽”可讓用戶查看他們的個人資料在平台上被其他用戶看到時的樣子。此漏洞允許黑客獲取訪問令牌——使人們無需重新輸入密碼即可保持登錄服務的數字密鑰——這可用於控制其他人的帳戶。近5000萬賬戶受到影響。

新聞發布後Facebook股價下跌近3%。

( Show Blocked User - ナルト )

豬閪

Facebook又賣資料 保安又差
用佢等如放上網無掩雞籠

又有邊個用social media會留意自己私隱呀 咪扮啦

View As 可以拎埋個access token

支國已得到5000萬個戶口個人資料

Put